好辛苦 有無未訓教既朋友聽我呻下

純粹呻下 唔洗比咩意見我
叫春+家庭